藍絲真係真心膠 呢個時候仲撐武漢人

嗰個藍絲就係我屋企人
今日問佢粉嶺人咁做啱唔啱
佢spin撚走我條問題
冇話對錯 但佢覺得粉嶺人好自私
話咩武漢人病咗好撚慘
佢咁大愛 又唔見可憐香港醫護 唔可憐粉嶺人？
仲話呢個時候要齊心協力先對抗到疫症
佢太多幻想 人哋都封晒關 得香港未封
仲齊咩撚心 根本比人當係水魚
啲藍絲可能覺得自己無私 睇嘢識得睇兩邊、持平
根本自己生命受威脅都仲要喺到大愛
宜家喺香港 發燒武漢人根本愈嚟愈多
香港咁撚迫 一爆發起嚟 分分鐘死得仲快過湖北

私了佢

叫佢上武漢撐啦，喺香港講有鬼用

請佢去武漢玩，去唔到武漢都去長沙

睇新聞 影住澳門好多人想過關堆哂一齊 跟住我老母講左句 嘩 咁多人堆埋一齊實死啦

我老豆就正義上身話：死咩啊死 睇新聞就睇新聞啦你 咁多野講

藍多左，仲藍過啲大陸人

唔太明白你意思

住響佢隔離嗰陣佢咪會出去示威囉扮晒嘢

我老母都一樣

有時藍絲太奶共，仲奶得勁過啲大陸人。大陸人自己都封城，藍絲仲盲目支持港共嘅政策。

你老豆jm9
未見過兇老婆 仲可以冇道德咁兇
你呀媽點還口？

簡單啲講就係「為撐政府而撐政府」，完全唔係對事。

冇 我咪話 你平時睇新聞夠多多野講啦 人地講下又唔得（佢會屌d示威者攪事）

佢知道我一開口佢一定唔夠我講所以收左聲

啱呀
之後佢一句彈埋嚟 “你咪學大陸人咁自私啦”
真係人一藍腦就殘
佢以前黃絲嗰時我都個信佢有腦
宜家佢係大愛撚上身
實情佢喺到情感勒索 道得綁架

針唔拮到肉唔知痛

粉嶺嗰日幾多廢老出黎整 rb

我同老母冷戰兩個月 近排關係好返啲
佢都唔敢再同我講政治嘢
佢紅 但唔知佢點睇粉嶺件事
另一個藍絲家人就

老實講 好灰
開頭我冇同佢哋講政治 佢哋迫到我燥先嘈交 玩冷戰
我諗梗係咪我太rigid
就算係親人 都唔一定要傾心事或價值觀相同
可能得閑見吓面就夠 橫掂大家都可以獨立生活

佢而前黃點解會變左藍？

一 可能搵食
二 可能大愛上身覺得示威者暴力
佢男友係黃

通常聖母都係team kill能手

根本父母同仔女就係只需要得閒見下面就夠
係香港同華人先咁撚傳統
正常人大左就應該自己一個生活 父母唔係陪你一路行既人黎 只係生你出黎養你大
不過當然香港咁既環境點能話搬就搬 不過就算得我信仲有好多戇鳩會鍾意同返父母一齊住